[PS4/PC] Monster Hunter World [349] 寶蓮寺收信徒 找佛陀

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

屌其實我唔想中1001囉

又係你

細細個就係信徒留名

POST霸

69了

我屌都係無眼殻同粒玉

一齊打未

你無挖個頭咩

有，但佢唔出
仲打？

你有無個任做碎斬龍
我要抖抖人老打幾條龍就唔掂

我休息，齋戒沐浴了
下次有機會

69咪有個任

望到紫色龍想嘔

有冇人幫手打碎龍轟龍 集會印：#fHy k74L yumF

啱啱自己solo過咗了

同朋友一齊打緊

眼訓了
聽日先打冰况

聚魔之地真心鳩
辛苦咁森林同陸地升哂LV 7
其餘2個又要搵人刷歷戰古龍 又係恰鳩毒撚

打到冰况 太刀裝點混好？

引導者之歌帶咩抗性好 好易被秒

防禦性能長槍

留名

淨係擋係冇用
驚就留係後腳位打

有冇人知雷狼龍係點出？

打爆機之後入聚魔之地

有冇人知弩客制吸血 撤甲彈爆果下食唔食到

記得貫通彈淨係吸到第一下

信徒lm

食到
以前用熔山打徹甲瘋狂回血

我問得唔好，我係想問聚魔之地可以點刷佢出黎？
Thank you

Lm

刷森林lv2以上，隨機出

想做信徒留名

打完冰咒，太刀L 有無裝推介🙇🏻‍♂️

散彈吸血有無改？ 定重係垃撚圾？

r12吸血 要歷戰微波爐，無珊瑚7 點刷黎打

救難入場

入人場
貓咗都特別爽

聚魔 分開計 又無限貓有咩所謂

請各位指教,打天地係咪一定要連juno打?我打完juno停左個任再開係咪可以直接打天地?
一個人打,想休息下

可以分開
獨立任黎

新手一問，岩岩打完村任滅盡龍，用開大劍多，係咪應刷再刷多幾場做套滅盡龍裝，打完3古龍就開始打集會所任。

有所謂架，因為會扣報酬

不屈好撚正

一入場死兩次先

之後成場都 高防高攻好多

330》4xx攻
8xx》11xx防

ps: 依家仲用緊骨製大劍III, 同守護者套裝

打完好似可直上g位
再打埋g位野 先搞其他野
好似係

上位？

想問master自由任務既古龍係咪要靠聚魔之地開左出黎先可以刷？同埋麒麟任務又係點開？

thanks

點解冇爆頭，最尾報酬會有1個慈眼殻

奇撚普通自由任有啦

求救就搵到有 自己未開

聚魔有用？

人品好

可憐你,之後打多十隻先再出

50分鐘時間

村任已開左上位

隻歷戰恐暴龍係咪弱智
900防俾佢咬一下都2/3

痴線 M位歷戰個體 真係好難打
岩岩打到歷戰冰牙龍 用緊斬龍裝 759防
招招都打3分1
利申200體力

j擊夠未

好似J擊眉咁J擊埋你

我發現用輕弩 斬切 全場瞄頭都好易爆
要有破獲王

單對單或者 4對 1 還 OK,
最煩係有其他怪亂入, 好多時仲要3隻怪同場添,
雖然有屎彈但都好令人煩燥

七百六防有少少低

4對1都好難打
佢跳得特別快 可能打唔熟佢D動作 有錯覺
覺得D動作同主線有分別
好難想像打歷戰古龍會點

都未爆機已經有得打 未有得客製

我都唔會咁快客製住

上次以為冇歷戰王, 就升爆左D普通裝,用哂D鎧玉
搞到整到騰龍裝都升唔到

呢隻同歷戰慘爪一樣咁煩,
難在佢成日跳去鏡頭後, 轉得鏡頭黎佢又跳走左,
一係就俾佢鏡頭後攻擊打中

迅 雷 冰牙 兇爪都好鐘意去你背脊

好耐無玩 而家仲有無人玩拔刀龍矢 係咪要執過套裝轉玩法

送勁多喎

做調查個3條友個d登錄任 多撚到用唔晒

客制完啲防具用勁多
好似係

真係好中POINT
佢成日跳之後直吹雪 我一轉唔切鏡頭就食
好撚難打
兇爪龍同慘爪都係極活躍 但斬斧上車居然唔會扣血 相對易打D

有冇奶媽裝分享下？？

仲有千4粒堅鎧未用

完全唔想打兇爪同慘爪煩過閪

有冇巴打玩開暴力笛 可以分享下
依家奶媽笛（轟裝＋鋼笛） 好似打少個咁

仲未計弱化肉質都係你

奶笛好高汁喎 隊友唔使晒時間補血

好彩唔係得我一個咁諗

重玩2日, 之前打到出極貝就冇玩
暫時自己單P完兇爪硫斬
玩開蓄力炮, 想問下依家有咩銃槍 / 裝推介, 得3XX防開始有D吃力

我反而唔想打新果隻水古龍
好撚難避 佢D水炮 起手又快 又扇形咁射
又會左右互換
今次佢由左面射先
好啦 我下次走去右邊避
點知佢今次又係右邊射先

又見到你

冰呪大劍第一個素材係乜野,打極都無,又???

微波大範圍攻擊多 仲有2種負面狀態 易暈/減氣
所以難打既 但係佢大份 你起碼易打中先
最多係血換血

慘爪同兇爪兩隻狗郁黎郁去無時停 最煩係成日去到舞雷宫咁遠 收武追個時佢又跳去其他位
個身又牙籤咁幼 一郁就打唔到
唔係話佢難打 只係打落好煩

過左天地龍未？

真係要整把天地大劍打聚魔先得，多30防都好重要下

未

有87x防應該無咩技秒你

仲有傷裂, 超煩

psp年代

果兩隻狗d攻擊範圍好細 跳泥跳去成日打唔中人

下又？

巴打用緊邊支笛？
可否分享下裝
我主力都係砌滿 廣域化 快吃 滿足
有淨就體力 弱特 etc

準備進入刷珠刷大細金階段

我都係由零玩起
用守護者其實夠晒揪
我果時整左套滅盡上位

其實無咩用
打埋四古龍就上左G位

之後一套礦石裝/冰魚龍
已經650防

睇巴哈睇到
在聚魔之地營區外面看是要使用狼煙賭是哪一族出現，還是要去地圖上面看有哪一族可以找來幫忙，找到之後直接飛回營區，什麼怪都不用打直接使用生命粉塵/生命大粉塵後可以直接和夥伴回報調查，有友好度在7級之前幾乎是一次加四分之一，而且現在商店賣一個粉也才480，喜歡一個人帶幫手的獵人可以考慮把這個友好度拉起來，9等之後幫手陣亡還會直接補上一個新幫手，算是還滿方便的
我自己把貓和奇面升到10沒有出現過地圖掉等的情形，我猜應該是不會發生

這個方法不知道有沒有人講過，查了一下聚魔、友好似乎沒人說過，如果LAG了請包含

好有用 試左買一堆生命粉塵入去放一下 回報一次
好多升到lv9 單機獵人好有用

屈機 咁快爆機

依隻dlc要錢又要命
神珠要打歷古調查
客製回覆要打歷古聚魔

學手機game d衰野

2:34 不完美

想問係唔係要升聚魔瘴氣到lv7先有機會刷到條歷戰黑轟出黎

黑轟/金火/銀火 喺聚魔好似無歷戰

之前bug咗無哂小隊 寶蓮寺

有無斬斧巴打交流下或者ta 片介紹下
主要係出攻4 匠 迴距 看破 弱特 超會 強化持續？
有無咩技係必需？

恐怖龍頭殻咁撚難打

有

火龍之剛翼爪點先有。。
打master火龍打左四場都無

強化持續?
集3應該有用啲

好似好耐之前已經有人討論過邊招好d?
有無人交流下

咁真係唔知, 我珊瑚lv7見無銀火歷戰以為其他都無

你就好啦可以打歴戰溟波，可以客製回復

佢有個表可以睇出咩怪 黑轟有歷戰

有無人知跳躍鐵人 適唔適合飛翔爪唔會比龍打飛?

有需要既話今晚搵我開場

聚魔其實係咪有地區總上限lv
有無見過人升到兩區lv7

金銀冇

我有森林同瘴氣都lv 7 但一升珊瑚個瘴氣就跌

沙漠同珊瑚幾lv?

我自己套裝就咁,
炎王 頭,手,腰,
大馬士 身,
黑狼鳥 腳,
加埋粒劇情送嘅看破4級珠, 只要再加多粒達人珠就有看破 7
弱特1, 力之解放1 就炎王送嘅,
用迅龍武, 20%會心, 天生紫斬, 可上無擊,
加埋客制 10%會心 (rare10 好易客制)
淨低嘅洞我會塞埋迴距, 集中3, 同攻擊4 (護石3, 再加1粒攻擊珠)
就基本會心 75%, 最高 100%,
達人藝之下就算轉區都仲保持到紫斬,
打得好舒服

最重要係,
炎王嘅迷你裙裏面係喱士底, 加埋黑狼鳥條 under 真係淫到仆街

2

@luna

呢篇野有講,

5. 地區降等的原因
由於四個地區的等級總和有個上限
當將一個地區練高，並即將超出這個上限時，其他地區的等級就會下降
想避免降等只能將MR練高，使地區合計等級上限提升

佢建議每人練 2區, 互相 join人地個 game 去打

我玩男
超會上唔到3可以唔使要？

0解流不二選擇 骨斧
全劍斧唯一一把滅龍瓶
其他劍斧上集中3唔夠佢唔出集中上氣刃快
推爆100%會心之後可以出納刀,整備，強化持續
如果有無傷2珠 出埋無傷3更好

零解個傷唔係屬/物理各半咩
用番屬斧唔會好啲?

你地隻貓用緊咩武？

用盾好似幾好，會召隻野幫手坦

😱😱😱會㗎？
整咗天地畀佢做觀音

隨從道具，唔係把武器，講錯

姐係冇爆手啦

未缺過鎧玉

滅龍瓶係加快上氣刃架咩？

有無巴打有黑轟龍任開俾我打
我有歷戰黑狼鳥 可以一齊打

係，我上一集玩已經係PSP

捉左一粒鐘終於捉到金猴

玩完你就翻唔到轉頭系列.jpg
你main地劍斧 就當我冇講過

呢個正，幫手要升好麻煩

天地龍街場d人成日死

仲有水母同兩條魚

4場都無人爆

自己黎囉 斬幾下斬爆啦 仲要係弱點

上刃太慢 滅龍冇集中兩下o直接上 其他出集中3都做唔到

金猴我捉過 有冇人知個兩次魚咩樣同埋水母係邊到搵

隨從武除左掠奪刀仲有咩係有用

水母好似話係夜晚鋼龍山頂
魚一個係冰呪前營地
一個係夜晚係雪山入面麻毒龍訓教個地區前（類似脹氣之谷）

仆街 諗起上鋼龍山頂就煩

Master有無蒼火龍任務

岩岩回歸 打到屍套亞種 用緊迅龍裝同太刀但想玩番盾斧 有咩推介

想問主線打到去邊先可以客制武器

r10 mr24 r11 mr50 r12 mr100

有滑空衣唔洗左右跳好快到

主線完左都唔會有

Rare11要mr70 rare12要mr100 先打到客制料

d人吹奏緊金火龍/juno

想問下極惡之牙係咪要打聚魔既惶怒恐暴龍先會出？

唔該師兄

碎龍輕弩 要點爆就點爆

佢主線都未過，用硫斧龍頂住先，但斬味極差，睇你有冇剛刃

招技有毒，用完返唔到轉頭

岩賊把野好似都ok

金火同juno期望值最高兩把
Mr70整到金火 juno要100
兩把差距唔大 都係長白斬 珠位金火好d

過完主線可以整天地個把用住先
硫斬個把睇落好似高攻少少 但斬味太傷
我自己手感黎講 天地>硫斬

黎緊會整金火 應該係目前榴彈最終武器

普通調查任都有

超解nerf左好多，無得天下第一
用紅斧慢慢斬

打幾廿隻龍都攞唔到大龍玉

咁繼續刷下先 thx

M★3
活動任務：在乎荒地發生的事
可承接時間：09/13 08:00〜09/20 07:59
快速升級 HR 與 MR，還可以高機率獲得「大龍玉」

我覺得好玩左高解同斧mode用多左 玩法變多左

傷害都仲係到 打一般龍都係10分內 古龍15分左右

係咪應該繼續迅龍到完主線先換裝

自從見到有巴打隻喵偷到天鱗
我都跟住用偷野了

剛刃珠啊 你出黎啦

用住賊龍果把先啦,
極易做, 而同性能同洞位都唔差,
可以用斬龍亞種裝出渾身5, 放棄炮術唔玩超解, 淨係用斧強化.
打到炎王就可以換迅龍武夾炎王達人藝,
到後期入到聚魔之地, 可以揀繼續主玩斧強化, 或者夾熔山套裝出炮術5
我自己就鐘意繼續玩斧強化多啲, 個電鋸好爽

Fb見到大劍真儲流裝

礦石斧比較好

完美

master rank 掘唔掘到獄炎石

Yes

樂器

自由任

請問而家有冇巴打幫打天地煌啼龍果版

打左n次啦
謝謝你

黑轟大劍應該仲勁D

最好爆左主線再轉 有m位熔山龍上砲術5 不推文

黑轟要打聚魔至有嗎？

同道中人, 我都係玩蓄力流

硫斬斬味差啲但勝在0會 希望遲下出痛恨會心

外國YouTuber試吓可唔可以一刀一隻怪

我爆機後用3件熔山加2件屍吐
可以用大凶豺龍銃先lv6放射

最尾呢隻

有冇套裝分享

我套迅龍 無力 節約又好似無節

短紫斬嘅武器，冇炎王3件，已經可以唔駛睇

呢套俾太刀用都應該ok?

裝都係求其揾D多珠位, 爆機先刷

開左聚魔之地之後應該點？

有冇清開聚魔古龍打？

想問一下轉禍係福係咪無乜用...

瘋狂打 打到唔想打

連續打左幾條龍已經唔想打

大劍113 唔睇達人匠

113係咩?

砌左套砲術5玩地啼重弩轍3
其實如果夠解放珠係咪唔洗機械手?
但係我唔知用邊隻手好

斬斧會唔會玩屬性好d 係iceborne 入面

有位咪留個LV1

樂器好隨機
不過好似buff左
感覺上條龍出咩就吹翻咩
試過幾次耐麻/耐震/耐暈救命
唔知係咪咁岩啦

砌左套熔山砲術5 徹甲輕弩，打木柱每粒彈高迅龍裝7-8，但係節彈trigger 少左好多，感覺唔似升級，有冇砲術5配裝參考

新龍要喺聚魔開 客製又要聚魔採集
咁快唔想打 有排你捱

我係加埋KO3lv 耳塞5lv 解放2lv

DLC 雙劍 玩屬性定角龍好？

嗰4個地帶 你升爆其中兩個 其餘嘅就join其他人

有冇人開聚魔古龍嚟打下？
同埋有冇人未刷3天料？

巴打打木柱一槍幾多攻？想參考下我都出左KO3不過無解放2。 同埋攻擊珠唔夠用

請問有無斬斧配裝

我出奇面族
新嗰招煙花好撚高輸出

自己整左一套裝開心share 比新手

新手斬斧無限零解流

轟龍3件套 秘藥 回復大等無腦任食
強化持續加長解放時間 另外因為零解自帶耳塞4 只要出耳塞1就可以零解防龍吼 攻擊、破龍珠可以換體力或其他
頭同身體 其他配珠可以自己再調整改良 因為冰牙龍裝前期整到 又有迴距 強化持續 純粹覺得好啱斬斧用

威武獠牙呢把野好用又屈機 淨係用骨料就整到
唯一一把滅龍瓶斬斧 解放速度係所有瓶入面最快
斬幾刀就解放 跟住全程瘋狂飛翔爪零解 不停loop
同埋用到無擊珠 同時可以再加破龍珠加瓶傷害
衣裝用不動、轉生衣裝 防止零解比龍打落黎

換左體力3打惶怒恐暴龍都做到14分鐘捕獲
但打恐暴龍最好淨係上尾零解 條龍好少會打你落黎
但因為條尾唔係弱點 零解前最好先噤三角軟化肉質
一扣血就食大回 秘藥 有滿足感3完全唔洗慳
一套裝可以無腦打到畢業

補番圖

上面死左圖
多謝分享

呢到有你需要既野

冇試過打木柱,不過玩速射徹甲就一粒彈8X加4X傷一下 加Ko lv3隻怪2匣就訓低

玩MH果然應該開女角，好後悔玩男角。同一套裝差太遠。
想問下希里同傑洛特套服裝仲有無得拎

我指直接打怪

我未刷
新鬥技一場都未打過

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可以比幾十蚊捏過個人

榴彈無視肉質
不過一槍打120 好低攻，控制用

但隻怪怪係咁訓低好正, 真係要試玩下

之前 PS store有免費嘅獵人造型劵 我都係由男轉女

你聚魔打咗雷狼龍未？

上網睇左好多文同片都唔太知雷狼重弩應該點配裝有冇巴打可以分享下
利申冇散彈珠

IB 好似自動送左1張整容卷, 可以再整過
我而家連埋最初送果張夾埋有 2張

我聚魔有歷戰雷狼打

咁刷鬥技？

等我10分鐘ok?

用天地重弩，攻7 砲5 120一粒，打歷戰輸出就無乜，控到怪only
當神島用

冇白斬 不了

剛打完主線最終boss 有無咩大劍裝推薦?

街場聚魔痴咗場銀火打

Ok了
咩區？

同埋超會心又冇，會心又唔係100
再冇埋白斬個倍率
dps跌咗成個級別

有冇終極超解流盾斧裝介紹
而家用緊硫斬龍斧+3鑄島2大馬革士整5炮術玩住先
上面有人講金火龍or juno武器仲勁 有冇資料睇

點打 見怪就打？

新手裝黎
匠護石就做到白斬 自己改下啦

等你開

開頭嚟講 算係
要快速升MR

[/quote]冇白斬 不了 [/quote]同埋超會心又冇，會心又唔係100
再冇埋白斬個倍率
dps跌咗成個級別[/quote]

呢套裝玩得轟龍3件就係比新手無腦食藥打
其他技你鍾意可以改
其實我覺得保命裝14分過到惶怒青瓜都唔差啊

有冇寶蓮寺

召喚佛陀
請問仲有冇位收返我？
應該太耐冇玩清咗我

巴打咩ID？

呢度有資料

3把都係攻1044, 硫斬可以上無擊,
如果純超解就應該呢把最勁, 但應該差唔遠,
其他方面尤其是斬味就輸好多

juno武器好似最好 但係得1粒1級珠位
金火龍有2粒2級珠位 好難揀

建議喺聚魔初見咩龍都撞一撞佢
搏佢跌掉落物 拎佢聚魔限定料先
你鍾意殺埋拎多啲都得 當升埋MR

遲啲地區Lv上咗去
要搵番呢啲細龍就好麻煩

但款料你拎過一次 可以喺鍊金婆婆到
用其他龍既聚魔限定料鍊番出黎

差少少S

金火仲有 10%會心,
不過最後都係睇邊把型就用邊把

已經MR70,黑轟係聚魔邊個地區開

脹氣

我唔貓就有

你老闆玩到依家都無超心珠

琉斬要有匠5先有紫斬？

巴打 你套 迅龍裝徹甲輕弩 點砌?

匠5有紫, 可以俾你斬10刀之後跌返落白,
白可以俾你斬20刀就跌落藍,
藍好啲, 可以斬60刀先跌落綠

你唔想刷

癡住街場都可以, 打到黑轟,戰損黑狼,同金銀龍
前題要先70MR

i know that feel

Me too la

我斬斧玩斬龍SET
耳塞5 體力3 強化持續2 集中3 有位就入匠 精神5
基本上只係玩劍MODE 零解果陣基本上都係可以用到精神5
一行去就R+三角 > O 儲到夠氣就無限零解
集中3 太屈 基本上好快就有能量
用呢套打到最終BOSS

係咪收信徒
我仲喺 ？？？ 入面

增彈都兩粒了 又話好難出既 我既超心呢

改到唔識用輕弩
勁雷

G位炎妃自由任要點先開到

你用邊把武？ 玩強擊瓶集中真係必備
我開頭都有玩斬龍裝 不過飛翔爪零解好難確保滿耐力就無再用 如果你玩無限零解其實耳塞1夠用
零解自帶耳塞4

迅龍3件，浮空手，天地腰，用覺醒護石出裝填補充

lv2槽超心 公廁來...

有冇玩蟲棍既巴打
有冇裝可以SHARE下

其實我第4場玩棍
唔識連技

公廁都唔俾我 屌你capcom

我咩屬既斬斧都有整
冰屬就冰咒
火屬就斬龍 因為未打到銀火
水屬就微波爐
雷屬就麒撚
龍屬未諗好
屌原來零解自帶耳塞4
我係上網睇唔知邊個推薦耳塞5 先用齊
今晚返去再砌下先
MHW都無用斬斧
自從IB一用斬斧 用到停唔到

中期裝ok啊
爆機後呢套打團戰就同free ride冇分別

一定係台仔網／片 佢地乜野武器都係耳塞五推薦

有冇太刀裝參考下

mhwi d 龍零解好撚危險
隻隻都過度活躍

有無人想要聚魔銀火龍？

係 我貪安全唔會比龍叫完即食招先用耳塞5

hello 請問有冇笛手

低階混裝 防好低
有冇同好分享下

公廁都唔輪到你 係未推過呀婆出馬路呀

反而好安全 係某幾隻小心零解
轟龍 爆錘龍 長期龍車 一上即趺
火龍 斬龍 口噴火果陣唔係係頭度零解 會燒傷
風漂 慘爪 兇爪 係頭度零解異常地好安全

整粒地學lv1成地都係野執

之前試過1日4粒

咁都要見到條龍先有得執既

屌曬你地兩個

想要古龍

係其他任見過一次就開到
汁下麒麟腳印係開其他古龍任既好方法

我有張係度仲未用，想問係咪有綱教整女樣

台仔早幾日有人分享後期太刀裝
有人提起耳塞5之後 分左2批人嘈
然後有人惱羞 話個個都以為自己高手
拍片表現下全部見切哂d龍吼
我心諗太刀已經算係最唔需要耳塞既武

用佢基本set好果幾個樣最好 自己捏入到game走樣走得好勁

我反而想改名

巴哈好似有數據

其實又未到free ride 一次零解高嘅話可以打到700 傷
有速食 滿足感 可以不停食藥飛翔爪零解同隻怪換血
又唔駛蹝時間避招 全程瘋狂零解輸出
技術屈機嘅巴打就另計

不過後期有客制吸血就可以轉輸出裝

睇個日本仔片佢介紹用攻防守勢, 有利超解流, 佢實測硫斬斧堆到12XX, 3級守勢GP時用超解, 把野短時間內去到15XX, 要熔山裝就一定啦

有耳塞可以貪下刀 雖則我自己用太刀都唔用耳塞
加上多人打既話龍吼時機唔係自己控制同預測到

以後唔駛咁煩 全部天地龍5件套加整備3搞掂

Link please

一少部分囉 其實已經好安全
因為有得軟化肉質 唔駛一定零解打頭

我都想整過個角色樣

Same 幾時有改名券

有冇巴打聚魔有古龍打？

已經有中日對應配裝網未

post頭咪有

今集 亂砌都得 d裝極多洞同技我已經懶得開配裝網 仲要入珠嘅data

笛手但咁多攻擊技能既

輸出笛其實好大力

靚到唔講以為係npc

砌裝器砌完都打唔到返黎
suggest d 裝全部要mr70以上先打到
玩咩睇送食飯好過

其實如果我冇散彈珠係咪代表唔洗玩雷狼龍把重弩

有冇巴帶一下冰呪龍 貓咗好多次

聚魔係咪靠不停打升lv

散彈護石

眼殘左
對唔住

要用剛刃珠

唔該巴打

屌講起散彈珠就嬲
之前拆撚曬d多左概強彈貫通同散彈珠

下.... 笛同其他武器冇咩分別
你以為做毒瘤係後場吹buff 就完場？

今版多左L2 勁快打暈隻怪
L2 一下有成300傷 吹埋個音波又百幾

我未夠70mr 都係用緊硫斬，下把應該換金火
網上話金火雖然唔可以無擊，但你一場毒兩次已經返晒黎，況且無擊而家nerf 左

依家無左load save真係好大鑊, D珠難打到仆街

已經無得SL刷珠？

好彩dlc之前打活動刷好晒

其實有無R12珠？ 而家lv4珠 都係R9, R10

無左, 我縮短珠一粒都無, 頂佢

直上mr100先講 刷珠

屌 仲諗住刷返d砲術珠 想死

屌你, 仲提

砌裝個時可以留意下黑轟手好撚勁
我覺得同黑狼腳同lv

我自己想試下用攻防守勢, 硫斬個4級loan太吸引, 見人上到LV3 GP1200攻可以上到1500

我發現今集啲採集裝都幾多元化

釣魚/聚魔礦工一套

8格勁怪垃圾任執腳印一套

聚魔撞牆執掉落物又一套

d複合技能珠 其實會唔會有兩招輸出向 我e家mr四十幾出過既複合4級珠都係1保命+1輸出

有 我有粒守勢攻擊
組合太多同wiki都未update哂 慢慢打下先
Mr100先係開始

攻擊2
達人2
炮術2
呢啲叫唔叫
我得呢幾粒

有，出過一粒r12 解放，體術 玩水弓

複合

自膠 sorry

寶蓮寺有冇人？
有冇區可以一齊刷聚魔

滑走攻擊
飛燕攻擊
算唔算

好撚柒呀
唔好笑我啦

Mr94好難升 以經不停出聚魔打歷戰同古龍
啲第一晚就mr100 𠵱家mr200係咩構造

應該算...但唔會用到

屌 比佛b踢咗

攻擊1同攻擊1複合做攻擊2

我應該都俾佢踢咗

我有粒飛燕達人，覺得中左獎
利申 蟲棍

我睇漏咗咋

除左呢兩個我有幾粒不屈攻擊咁
仲有不层達人

劍術大師一套搞定啦

佢唔係重開咗咩

最強武器：神以前都係人 不過佢做到人做唔到既野 之後佢就係神

弱特而家係咪無用了？

8格

如果痛擊，超心系列可以搭攻擊系就正
暫時出過
超心，體力
痛擊，整備
超心，治愈

如果有痛擊，達人可以 入少一個洞位

有，團p人人上爪就打得好快

依家4人歷戰街團，唔係太柒都係15min內

我發覺街場永遠打唔贏喰恐

令我聯想起 金獅會唔會有弱特極意

金獅校服係真打業物

我打街場怒恐啲隊友都ok喎

今晚有冇金銀龍調查

金獅裝未令我失望過

銀火龍校服已經柒左，唔好咁睇好

請問有無片手攻裝推薦，謝謝

點拎

畢業任，唔係天地蟲

投石lv5
滅龍石7粒變12粒?

調查團票G?

有冇人用操蟲棍支方杖

IB 風漂a腳都有出到1

諗緊轉唔轉juno棍，但條蟲有d虧

垃圾技唔用，金火個招2技真勁

用緊斬龍/冰呪
氣+力強化武好似好用啲
條速度特化蟲升爆左

好吸引咁

新手想試下用弓，master 既弓打頭都係扣得十幾係咪正常
起步應該整咩裝

2賓周2微波套 過渡落 4銀火套

冰咒一套係咪可以玩拔刀流大劍

輕弩solo輕鬆拎慈眼殼

可唔可以請教吓你
點解我成日零解都俾隻怪整跌落嚟？
有冇啲咩秘笈

Wadiu

金火龍
散彈三
一分鍾
痴撚線

我想問下古龍之大寶玉點先易出d?
打屍套龍打到我都嘔都未見

打屍套調查任

請停止虐畜行為

其他古龍都會出
我就打調查任

係咪爆哂佢個頭執垃圾先出?
同埋係唔係完game調查任獎勵(金銀銅個d)都會出?
thanks!

可唔可以share釣魚 礦工個套嚟

係咪剝落先出? thanks

都有可能會出 睇運
我係打炎貓出咗4 5粒

輕弩神

我靠佢啲任務報酬
我啲fd挖佢條屍都有出

好睇你打咩龍 例如冰咒上頭會安全過上尾 恐暴上尾安全過上頭 當然隻怪暴走緊就唔好上住啦

其實無咩秘缺 觀察隻怪有咩攻擊模式囉

古龍大寶玉同龍玉調查好易出喎

大龍玉*

有得撳option cut落石動畫

咁多
我今晚試下打炎貓先
thanks

可能我黑到一個點

純粹睇運冇咩好講
閪起上嚟打幾場調查都唔出㗎

thanks, 咁我打調查任先

駕駛員問題

睇佢落石壓落去好治癒

而家先知

mh讀心就不嬲㗎啦
打炎王三金兩銀想要一粒堅殼
然後真係一粒都唔出
但係出3粒古龍玉

因為我要整炎貓裝 打咗3 4場 加埋出咗4 5粒
隻讀心game真係唔出換下怪試下囉 在唔係月尾有任高幾充出大寶玉

嗰時我都係差堅殻

試過打碎龍想要d菌 最尾三天鱗

想問雙刀空中迴旋亂舞食唔食飛燕

菌通常掉落物出
仆街啲可以執夠走場

尋日打硫斬龍，斷尾之後掘到個Unavailable RARE4，有冇人試過？

巴打你順便睇下你想整咩古龍裝先打材料 慳唔少時間

#metoo
遲啲會有番修正？

我睇以前本傳都有人試過，最尾變咗炎妃龍劵定唔知咩

其實係咪升左mr去70先有得整客製

mr50聚魔長刷

但掘中嗰下係有叮一聲喎
可能正嘢呢

弩神套裝唔出屬會

射徹甲 射到冇晒果實

-3

我去刷下其他野先 夜D睇下再打唔打聚魔

得30粒咁畀

有冇巴打有歷古聚魔開嚟打？

屬性彈要出攻擊架咩

我mr 3x已經有 不過冇素材

攻擊影響屬傷

有咩方法可以 快速刷農場
射徹甲射到0果實
要種好多

多謝你

一路以為係谷會心率打屬會

咁屬會行先

想問溟波招大點避

捉馬嬲 順便刷金猴

Sorry睇唔明

依家小隊人數上限係咪仲係得50人?

見到上面條片嗰套配攻6 冇渾身 看破lv2 顛覆我認知

佢嗰件係咪冰咒頭嚟?

有冇巴打幫手打眼殼 搞唔掂

輕弩徹甲2
炮術3同5攻擊力差唔遠
堆攻擊好過

即係飛起，之後大範圍閃電

同問，我仲特登砌左冰咒兩件出屬會

請問有冇位收返我？

如果而家先第一次玩 仲有冇同樣既新手一齊玩

Me

仲未有套好好既弓/輕弩裝
3太子nerf爆弓手
搞到銀火龍d技廢到

金火龍俾控場武用就真屈機
精護5用完返唔到轉頭

解左第4格農場未？

me

點樣解?

一見到就加咗啦

有個自由任係擴充農場保管箱
跟住解到尾就得

天地龍有冇人打

自由任我建議大家做咗有個“講嘢符號” (任務名稱左手邊) 個d先，通常獎勵都係新裝備開農場等等

唔該哂

有！

有冇人打天地龍

其實都幾悶 瘋狂聚魔

留CODE
依家開機

想整火龍大劍
要慢慢升上去
差毒袋
打左10場毒妖鳥都無
我有冇打錯？

四件加隻天地手已經成型 之後再打珠慢慢執

下位毒妖？

有無巴打有 沙漠/毒撚LV7
我有森林同海地LV7 可以交換開怪

有冇人幫紅蓮爆鱗龍

自由3星任
出猛毒

希望爆到佢頭

得我同你2個？

我又玩

快黎

有無歷戰溟波打

差一個有有人黎，爆硬頭呀應該

邊位手足叫法蘭克?
跟我地打，我地啱啱刷不屈咋

想問下點解同一把刀會有藍斬/白斬之分？ 飛龍刀蒼

應該係出左匠定無匠既分別

佛陀都用不屈戰法

試下先
感覺5樣新招都唔差

想問有冇網睇到武器素材，搵左好多都冇M位裝更新，全部？？？唔知點合

而家翻到屋企仲有？

BLG 係咪招生，之前俾佛陀del jor

不屈個buff可以keep到幾耐？

新手唔係好明 姐係珠？

好彩偷雞切咗佢個頭先姐

貓到咁 好彩打甩眼

都有2粒

啱啱見到 仲有冇

想跟打歷古
利申 冇lv7場

點升聚魔先快嫁,見你地個個6 7LV

有無人打天地，打幾場就食飯

唔該晒chi ma 勁快爆

匠係技能 唔一定珠 有啲裝備本身都有
匠係可以令你既武器提高斬味
個表話埋比你聽 有斬味提升同無 個斬味係有咩分別

打左成日恐暴龍都唔出頭殻

有技能叫「匠」會加斬味
一條係冇匠 一條匠5

50分鐘

唔跟了
打完兩隻我瘴氣5跌到4又有排升

硬食

居合貓車斬

準備初戰入去送頭

準備砌lee 個
係咪珠執位就ok ?

想問而家邊度打超心珠？ 一粒都冇

因為係連擊黎，我用大劍肩撞完就一定中，係玩盾斧個陣先可以擋到

打到第二輪先踢人 會唔會唔係咁好呢

初戰防夠頂剩3份1，加上零貓過了

有冇人知靈晶原石打咩出?
用黎升屬性護石個舊野，唔係冥晶原石

姐夫我哋走啦，要食飯
1個鐘後先再打

舊既歷戰調查係咪唔洗留 有d四五格唔捨得del

今晚有冇人可以開金銀火龍？

聽問係50分鐘

係唔駛留

come come 寶蓮寺重建

有無code

ching 我轉咗恐暴龍弩

其他一樣？

未打到恐暴

今場爆唔到頭，但係又殺到
仲有個無啦啦唔見咗既

真是搞野
打得死反而無

巴打試完交流下，我都整左砲術5，攻擊力多左8點一粒子彈，但係個彈丸節約好似弱過迅龍果個幾多

係，但我應該會再執執用住先

新手想問太古碎片點拎

上面6A2Z 嗰個

太古碎片可以點搵到

隨從探險

Thanks ching

唔該

有冇巴打聚魔Lv7？

2場打完我冇得開喇

計過條數，迅3件cp值低過m熔山
包括技能
係就係食彈多啲，但無5lv真係差少少

屌

我再執執我套熔山，可能因為另外兩件出問題，師兄介唔介意分享你果套研究下

上面有巴打話慘爪兇爪龍煩膠
我覺得冰牙龍仲煩過呢兩隻野
又係郁黎郁去,仲識飛添
求其食一招就變冰異常狀態，仲有招龍卷風
煩到癡線,每次打都打到炆

到左A字頭

可能我真係犯賤
見佢地三缺一入場 原來夠人被踢 無怨

原來你就係adam

問左人先 人地話俾先好入

Thx 有無分邊區/打邊d野跌？

女媧ching
好名

真．彈節令瞄頭後有幾會射中多幾發
團戰中控場＞傷害
所以團戰用迅龍會比較好

佛仔

兩冰咒兩溟波＋黑狼鳥腳

唔清楚，不過keep住派佢地出去就會有好多架喇，我都係是但禁都有

有冇金銀火龍調查

試下爆手

有冇畢業裝推薦

我有天地龍任啦

你係咪岩先打天地龍果個dannyboy?

佛 陀 我 愛 你
佛 陀 我 愛 你
佛 陀 我 愛 你
佛 陀 我 愛 你
佛 陀 我 愛 你
佛 陀 我 愛 你

街場打天地真係cls
一出元氣玉一定有人死

自己配個廣域啦

天地最怕係有流沙個時暈撚左

呢個唔好笑
最好笑係班仆街打主線急凍鳥追隻普通風漂打

屌你隻mhw放左入ssd 兩個世界

可能佢地真係想打風飄

想問點解行到大對角都會打中？

開多隻人諗住整女裝打丁用 仆街去到打急凍鳥三條友唔知做乜撚打隻普通打三個字 我係咁閃先知打錯

其實咁唔鍾意街場點解唔solo?

個任係打風飄龍丫麻，冇錯呀

solo好悶

遊b好耐無見

拔刀術玩太刀會唔會好on9

唔算嘅 居合到完場

無玩好耐
想買隻更新版黎玩
想問下係咪 就咁買更新版隻碟就得
會有返舊save？

差金火龍,有冇人有調查比我捉

完場又天鱗又慈眼殻
個日本名都唔打頭既

有冇人一齊打歴古調查

咁你打麒麟可以炆定先

有鱗冇眼

你係唔係BLG?
唔係就你俾CODE我入

即刻變左預判驚

想問操蟲棍點1次拎2個buff 上網跟住佢整都唔得

如果你真係企係對角，咁你應該唔係中元氣彈，係元氣彈後佢有機即出其他招，你可能係中左龜波氣功

佛 小隊有冇位可以收我

幫隻貓整套天地中二龍裝 然後改名叫佛陀有冇得諗

我係BLG 2隊

下次回家玉算

#P8r sYMs GefR

新村嗰隻豬要抱去邊度先搵到寶藏??

可以+1？

可唔可以+1

++

我好肯定出大絕企佢對面最遠 唔好企浮沙 基本上係一滴血都唔扣
但係有機會無啦啦中一吓 應該係其他招

個元氣彈個畫面未完隻龍就會出招嫁啦
一定要小心防備,你企對面都死實係中超電磁炮

元氣彈會引發沙暴大葬 所以唔好係上面

你應該中粒子炮 佢好9 臨死前放完大必 即刻放炮射人

想問黑狼烏同埋雷狼龍要聚魔幾多lv 先開到，利申岩岩先開始聚魔，有冇得人地開比我，得mr 40

開左

係超電磁炮

THANK

但係我唔打

我都唔知
總之大概5次大絕可能有一次中招
其他時候貼最邊企係硬地唔郁就得

我次次都回家玉，順便補彈

係Mega粒子炮

要晏少少十點零先開到機
到時再上黎拎code

都得 無謂硬碰
落個精靈加護3 食龜波氣功都只係扣1/3血
飛翔爪狂擒上頭部三角 增加爆頭機會

你開聚魔？ 有冇位 想跟

點解聚魔隻櫻火成日打打下走佬

無剛剛好4個

打聚魔，必出技唔係不屈 係地質學1

mr49 解放之後 冇得同番mr49以下既人玩？

蒸氣機果張天之龍人票其實點拎
見到佢話滿左會送王凱玉但係謝禮清單仲有張天之龍人

SOR3貓

唔清楚隻怪啲招唔好騎
佢招街舞提早避

有無人有聚魔風漂

無錯

我已入 求加入小隊

唔好再講啦

今個DLC 隻貓勁左咁多
仲有幫手 solo or 雙打都易左好多

貓貓CARRY左我好多

佢分3個Pool, 達成條件隨機俾一樣你(當然同一個Pool但機率都唔一樣)
紅色: 紅色框狀態下3個全中
黃色: 普通狀態下3個全中
灰色: 是但1個唔中

多謝海綿curry me

原來rare11武器貼皮加攻幾好

其實有4金5格任
不過得2貓，唔搏
我想想刷埋大金姐

大佬睇唔過眼

真係好鬼難打THANK

隻野成日飛用近攻係難打D

可唔可以再開？差個棘

有冇人刷珊湖歷古

你有？

Lv7 馬仔同微波

跟

岩岩開左場
等我15分鐘到

有冇集會

BLG？

好

Ok

清咩ID？

風花雪月

岩岩MR 70有巴打 可以開黑轟 金銀火比我嗎

開左救難

想join

莊咗了

Ks 係blg 人？

As

有冇天地龍

有冇巴打可以carry last boss
街場打極都過唔到

開得

lm

棘好似要斷尾,勁難斷

入左

Mr70後盾斧裝參考

想簡單就陷阱流

充能斧好似都係角龍客製攻擊+吸血最高攻

有無雷狼龍重弩校服裝介紹？

匠遲下會轉做守勢 仲諗緊點改

巴打 得唔得閒刷聚魔歷戰黑角
我已經MR100

今集要瘋狂捉地鼠

天地龍變身後用重弩要點打頭先比佢大絕秒左

有冇人知

哇屌，想打丁

好QQ

有無人幫手過溟波龍

邊位清聚魔歷馬玩打錢衫咁癲

係咪著錯左轉身都係黃色

俾CODE我

迫我用棍 屌你金火

地下有金色嘢執 賣錢嗰啲

I mean 巴打換衫既時候

唔係會加掉落物咩，定係得金色個d

可能係

同問 我都想打😭😭😭

第一階段散彈
第2階段貫通

得金色，加掉落物係地學lv 1就得

跌金色 唔加聚魔料
Btw等緊你隻微波

得3個棘諗緊極盾斧定太刀好

成地都係，你試下

有冇巴打有得開歷戰聚魔既溟波龍？
想打歷戰的黑毛皮

整弩

Oic 誘出我有2馬1微波 要唔要大連續？

有得打就得

BLG 有冇場缺人

我刷多隻先

有冇人打金火碎龍爆鱗調查
#iLJ Nm4s ZHWy

邊把

刷咩

你地有冇跌靈脈玉

啱啱聽到有人叮

我地開一場囉
聚魔長刷 -2

差一粒散彈珠

我無

有benchow龍

刷咩場地？

屌,M位爆鎚仲難撚過恐暴

50hr咋喎 冇所謂就你

有冇話幾HR果果？想打歷戰浮眠龍

巴打你唔裝地質？

唔開救難入到？

我9up

裝返粒地質試下先

寶蓮寺

又話天地煌啼龍裝耳塞lv5
點解角龍叫會停

森林好似出客製回血料?
係就森林

刷到 入

加我入小隊？

著衫先有效果

著衣裝先有

blg等

BLG爆晒人喎
唔夠人就叫救難？

去佛b嗰區 應該有位

blg分咗2個集會

得未
快手啦

隻怪嬲個陣飛真係好煩

頭先爭d打到出左第二次元氣彈

有無人有黑轟打 跪求

sorry 巴打 入左聚魔場

叫人刷野仲去其他場打

20分未到我就走

Show Blocked User - ACG
唔洗再搵我幫你

求好心人開任

咩事

有冇巴打可以開黑狼鳥任比我，我想刷自由任

叫我幫佢刷隻歷黑角出黎俾佢打
之後自己去其他場打
要我等佢咁耐

有冇巴打可以幫主線 與心愛的你行至世界盡頭

我有 你有無黑轟？

殲世滅盡龍

我開啦
你果個D骨/礦咁低LV

6Y4X 4KX6 kJXm

有好多種，有隻係Juno版好正

Mr4隻訓覺野厚血到

50分鐘都唔死

冇野啦
唔記得你未夠MR100

sorry 我錯
掛住打冇睇連登 睇唔到你話等到20分

我有黑轟
係blg 6A2z區

How to join ??

有興趣wo

有冇巴打得閒幫,夜D都得

集會區號碼？

有無圖箭豬

爆左區

你入我個個？🤧🤧

我調查任得個2人五貓任
一係就鬥技場黑轟自由任
得呢兩個

我有戰痕黑狼/普通黑狼調查任

Code

照殺！

唔近要你同巴打打左先， 我睇下聚魔見唔見到

有無巴打打天地？

我想問聚魔入人場係點計？
我fd低lv過我，入去打會唔會加返自己exp

ok 我出返嚟

聚魔長刷-2

#EN3 XNGt Znns

岩岩有開左爆肝之地 應該自己出發家參加人地果d

有冇巴打幫過主線殲世滅盡龍

太多佛門弟子

你未夠100
我開你入唔到呀
繼續啦

ok

入人地啦 低lv入人地到打可以升自己lv

咁我高lv入人地低lv呢
會唔會加經

入唔到 轉頭再試

邊位打魚ching
我夠4個人打任呀梳

應該都會

d大龍脈石難搵過處女

超心公廁到拎去化寶

爆咗人

有無人打鬥技轟?

高LV入低LV場打升超快

有冇巴打打鬥技硫斬龍

發左救難信號 希望有巴打幫手

有無巴打幫手打天地龍？
街場好伏

回鍋一問 角色名有無得改

冇

想問下武器裝咗土砂龍零件強化咁個樣係咪無得睇翻原本個外觀設定要睇土砂樣

巴打繼續？打多場

岩岩睇唔到post
你要我再入返

等你🤡🤡

有無巴打有lv 6 森林打黑鳥

巴打交換個tg?

有無巴打有 LV7 屍套 純粹要3-5粒跌落物 唔洗殺死佢
我有LV7 森林同陸地

斷哂

有冇小隊收人

拔刀大劍插咩珠好

我徹2速射，佢個頭係必爆

單挑過啦

加重多

仲以為我比人kick 左tim

岩岩係聚魔佢右邊寫住飛龍種 之後我打左2隻啦
然後佢左迅龍 但又冇任接既

有無大神

有咩係度搵人得啦

Ok thanks 🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

滅盡一路走來始終如一
想幫主角阻熔山龍救星辰
幫佢咬死隻樣衰尾王
幫佢打走爆鱗
都只係想幫主角 同主角過二人世界
但你仲要搵人多p

唔知做咩我開場會斷

竟然係咁

但扣都多
唔知邊個天才諗到降級呢樣野

我想問如果我退回自定強化,啲素材係咪會全數返還比我?

岩岩打完隻霜漂
主玩錘 可以點砌裝

雷狼調查執毛會唔會執到雷狼任?

lv 6 森林戰黑鳥要係甘洗先出？

打聚魔key技係地質學1
i recap in english
the most important skill in farm map is Geology

聚魔有時間限制？

多謝巴打

咩報酬？

系統彈左句
'發現的XX龍
即將離去'
打打下佢會走
除非你夠大力
係佢走之前搞掂

平時成日都打打下走咗

有冇巴打可以一齊打硫斬鬥技

我試過客制武器係全數退回

solo完,殲世以為好難 原來只係多兩隻字既滅盡

求斬擊斧最強配裝

勁

人地學左招撕裂架

有冇高手解答

非歷戰MR屍套咋

有冇片俾我學下野 大神

有機會會出其他
個pool隨機出

有冇BLG 巴打幫手打炎妃
20分鐘

唔撚識打

寶蓮寺有位？

勁既唔係我,係招滿足感 秘藥食完又食 食完又食

有無人幫手帶???龍個任聽晚

新手打完上位 係咪直入雪地就OK？

有無ching 有聚魔戰黑鳥 or 黑轟打？

散彈三真係做壞手
整完把金火太刀 訓練場一套都唔夠散三一半
即刻冇哂心情玩

終於砌好

加我入小隊可以嗎

+1

打左兩場雷狼鬥技都未出到英雄王硬幣，到底幾難出嫁

同求

終於整好

鎚神

可以加我？

Ching而家一齊打？

可以加埋嗎?

加埋THX

一場就出左 即刻升埋把三天刀

打左幾場5格 歷戰蒼火
出左粒r11珠
今個DLC 又係另一個刷珠地獄

有冇人知咩事

跪求 聚魔之地 歷戰屍套同炎紀
可以用森林同陸地LV7 交換

有無曲? 加埋

我決定咗洗走耶穌樣，轉做真光頭

留名待j

用炎妃換戰痕黑狼鳥
幫唔幫打埋先？

終於俾我r到場波波龍

係咪應該刷森林同珊瑚7lv 見佢好似客制吸血/攻擊都係呢兩度素材

天地龍會唔會成套咁著

陸珊瑚骨一定要自己個區高lv 定入高lv場都ok?

岩岩街場天地
前期見3位都係近戰

變身之後 2把連射徹 2把斬切
唔洗一陣就破埋個頭殼

今集散3玩邊把？

入人地個場

我頭先街場第一次見到爆頭 不過佢地死曬輸左

轟龍裝？

打唔打多次天地？

屌我發覺鬼佬光頭無咗嗰種氣質
仲要無得整耳仔

Yura.絲打華麗留名

之前有一場
得我同一位連射徹
爆到頭之後,個韓仔狗衝拾頭殼,結果3貓

鴨絲早

有冇人而家個聚魔有歷戰骨鎚

乜撚野名

白斬同紫斬都好短

食屎狗！！！！

珠仔難民

今日捉鳩猴中左粒挑戰體力珠

一分四十零秒一場應該快過刷古龍

曲？

77hH KTuA KTAN

而家屬性雙刀最好係邊幾把

雷：麒麟
冰：benchow/冰魚龍
水：聖雙？
火：火毒雙刀？
龍：恐暴龍/滅盡？

我要慈眼殼

禾又要牙

爆唔到第二下

曲，打
我佛光加護

係咪打天地？

啲片手除咗金銀火果啲要MR先整到之外
其他都整哂
而加套裝夠用到尾
攻7
見切7
弱點特效7
早食
死中活
剛刃
防禦強化
滑走
整備3
其他仲有六個技

黎緊

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

聽日做完港豬先

晚安

有冇人可以帶我過冰之龍
卡左關

仲有沒人可以幫手爆頭呀
打左十幾次了

下你未爆過？

我來我來

爆過，但粒玉唔q跌

玉好易有

仲有無位

有無手足有黑轟同金銀火可以開比我呀

Dllm
刷咗好耐，但真係一粒都無

原來又係你

我都想打

痴線 更新完ib 之後玩咩武都咁好玩

我由琴晚打到而家
一粒都無

有冇人有留意過

如果 鎚 斬擊 笛 盾斧之中揀唔到最鐘意點算

聚魔有黑轟 我都想要金火

一齊打嗎

入到黎爆左

雷水火無異議
benchow我唔知你講緊邊把，不過我用緊冰爆雙屬果把
龍就兇爪龍果把，不過滅盡都唔錯
防具我就用銀火龍，不過成套裝即使配埋會心強化都好難谷到上會心100%
以上純屬個人意見
話事話dlc得一把水屬雙劍真係過份左少少

係兩粒藥食好耐 只要唔被秒殺就死唔去

即刻想玩奶媽 狂食秘藥

benchow = 冰咒
其實凍魚把刀唔錯
長白 高冰屬性

冰爆個把有埋爆破叫萬用dd

而家未開到銀火龍校服
用緊雷狼3件 + 冰咒2見

ching點睇

btw 麒麟把雙刀好癲雷屬可以谷到640

爆兩次頭是都市傳說吧
我沒爆過
我很需要慈眼

我打左3次天地龍冇爆頭有二慈殻

有無人幫手打一打MR69解放任

加入徹甲神教啦

隻人面龍招池力共鎮真係好煩

屌，點解可以一粒玉都唔出比我
傻的嗎？

唔好咁多慾火就有嫁啦

有冇巴打開聚魔歷古打

想跟

你有無得開？

冇 得炎妃同雷狼龍

差少少荒地lv7
一齊開荒

打唔打三天刀素材？

希望有人開

遲入坑 好缺珠, 有冇方法可以大量刷珠

我荒地7 點一定有 定係刷到出為止？

打乜先？

寶連寺最後
之後如果我小隊爆咗就要入其他手足小隊啦

想打黑轟，搞裝 有冇巴打開到

我得70hr梳

鬥技06

我可以刷
有冇黑狼鳥交換

想入

個光頭佛貼圖真係好啱我用

唔明...

有無人carry我爆頭

我Ok 打埋呢場嚟

得調查歷戰傷痕黑狼鳥同普通種

Ching 打？

打囉

Thanks 訓先

有冇人可以幫手打紅蓮爆撚龍 4KW4CwRGixbc

有無巴打開場黑轟打下

係咪聚魔先
我要拎料客製

換地圖好似會換埋怪
同埋用痕跡引

想幫你，不過刷聚魔

巴打咩id

幫 不過下次先

唔知我有冇入錯

捉鳩猴兩分鐘一場

要攞乜野？ 雷狼幣？

英雄王幣喎
你無跌？

唉

唔係 你救難搵黑狼鳥 我見好多專打

再同你打？

無傷治愈加第一粒匠珠 開心既

打多次冇算

你想刷乜？

我咁岩有歷炎王
係咪要打？

原來係你！

求黑轟任
係咪mr70打得？

識撚蕭嘅人真係好好J

歷古

差少少

可以點幫你升快啲
打得夠唔夠快

而家開

打咗cheap雞既，好少
應該差兩隻

點解你兩個6LV
唔一早升一個去7LV先
咁另一個咪唔會跌

又爆

我好小用太刀

而家出嚟

升咗lv7，一樣會跌
我要全升過lv7

玩開大劍其實有冇話打邊區聚魔好點的

我升完荒地7LV
打其他環境
荒地冇跌過喎

好似最多hold得兩個7lv

不做1001你我有責

應該關啲怪容易走過去森林
森林就跌
我都唔清楚機制

同我玩未

我唔想開